# Translation of Plugins - Nexter Extension &#8211; Site Enhancements Toolkit - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Nexter Extension &#8211; Site Enhancements Toolkit - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-10-12 22:40:11+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Nexter Extension &#8211; Site Enhancements Toolkit - Stable (latest release)\n"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1458
msgid "Code snippet setting enabled successfully."
msgstr "코드 스니펫 설정이 성공적으로 활성화되었습니다."

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1442
msgid "Code snippet setting is already enabled."
msgstr "코드 스니펫 설정이 이미 활성화되어 있습니다."

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:996
msgid "DeActivated"
msgstr "DeActivated"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1421
msgid "No valid settings found in the file"
msgstr "파일에서 유효한 설정을 찾을 수 없습니다"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1418
msgid "Customizer settings imported successfully"
msgstr "커스터마이저 설정이 성공적으로 가져와졌습니다"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1413
msgid "Invalid JSON format"
msgstr "잘못된 JSON 형식입니다"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1400
msgid "Please upload a file"
msgstr "파일을 업로드해주세요"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1394
msgid "Valid .json file extension"
msgstr "유효한 .json 파일 확장자"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1379
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1387
msgid "File Import failed"
msgstr "파일 가져오기에 실패했습니다"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1372
msgid "Security check failed"
msgstr "보안 검사에 실패했습니다"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1367
msgid "Not a permission"
msgstr "권한이 없습니다"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-wp-debug-mode.php:49
msgid "Please disable and then activate the module again."
msgstr "모듈을 비활성화한 후 다시 활성화해주세요."

#. Translators: %s is the WP_DEBUG constant.
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-wp-debug-mode.php:46
msgid "%s is disabled, even though WP Debug Mode module is active. Maybe the configuration file was edited manually after module activation."
msgstr "%s가 비활성화되어 있습니다, WP Debug Mode 모듈이 활성화되어 있음에도 불구하고. 모듈 활성화 후 구성 파일이 수동으로 수정되었을 수 있습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-wp-debug-mode.php:33
msgid "Please deactivate the module and activate it again to fix the issue."
msgstr "문제를 해결하려면 모듈을 비활성화한 후 다시 활성화하십시오."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-wp-debug-mode.php:32
msgid "The WP Debug Mode module failed to initialize."
msgstr "WP Debug Mode 모듈 초기화에 실패했습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-view-admin-role.php:289
msgid "Switch back to Administrator"
msgstr "관리자로 전환"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-view-admin-role.php:120
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-view-admin-role.php:71
msgid "Switch back to "
msgstr "다시 전환할 대상:"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-view-admin-role.php:51
msgid "View admin as one of the roles below."
msgstr "아래 역할 중 하나로 관리자 페이지 보기."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:359
msgid "SMTP Connection successful."
msgstr "SMTP 연결 성공."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:345
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:361
msgid "SMTP Connection failed."
msgstr "SMTP 연결 실패."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:324
msgid "Invalid From Email address."
msgstr "유효하지 않은 송신 이메일 주소입니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:313
msgid "Please Select SMTP Type Custom."
msgstr "SMTP 유형을 '사용자 지정'으로 선택하십시오."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:264
msgid "Failed to send test email: "
msgstr "테스트 이메일 전송 실패: "

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:262
msgid "Test email sent successfully!"
msgstr "테스트 이메일 전송 성공!"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:257
msgid "Gmail SMTP Test Email"
msgstr "Gmail SMTP 테스트 이메일"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:255
msgid "Please Enter a valid Email ID to send the test mail."
msgstr "테스트 메일 전송을 위해 유효한 이메일 ID를 입력하십시오."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:242
msgid "Authorization failed: Unable to verify token."
msgstr "인증 실패: 토큰을 확인할 수 없습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:218
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:240
msgid "Successfully authorized with Gmail!"
msgstr "Gmail 인증 성공!"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:197
msgid "Access token not found in response"
msgstr "응답에서 액세스 토큰을 찾을 수 없습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:192
msgid "Token request failed: "
msgstr "토큰 요청 실패: "

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:177
msgid "Missing Client ID or Secret"
msgstr "클라이언트 ID 또는 비밀값이 누락되었습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:168
msgid "Missing authorization code"
msgstr "인증 코드가 누락되었습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:164
msgid "Invalid OAuth nonce"
msgstr "유효하지 않은 OAuth nonce"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:160
msgid "Invalid OAuth state"
msgstr "유효하지 않은 OAuth 상태"

#. translators: 1: Required PHP version, 2: Current version
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:140
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:229
msgid "The Nexter Extension SMTP integration requires PHP version %1$s or higher. You are using %2$s."
msgstr "Nexter Extension SMTP 통합에는 PHP 버전 %1$s 이상이 필요합니다. 현재 사용 중인 버전은 %2$s입니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:134
msgid "OAuth redirect cannot run on localhost. Please use a live or staging domain."
msgstr "OAuth 리디렉트는 로컬호스트에서 실행할 수 없습니다. 라이브 또는 스테이징 도메인을 사용해 주십시오."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:107
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:151
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:224
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:250
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:272
msgid "Unauthorized access"
msgstr "무단 접근"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:67
msgid "Failed to process authorization"
msgstr "인증 처리 실패"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:30
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Gmail SMTP"
msgstr "Gmail SMTP"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-smtp-email.php:29
msgid "Gmail SMTP Settings"
msgstr "Gmail SMTP 설정"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-limit-login-attempt.php:550
msgid "Table not found."
msgstr "테이블을 찾을 수 없습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-limit-login-attempt.php:543
msgid "Unauthorized access."
msgstr "무단 접근."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-limit-login-attempt.php:264
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-limit-login-attempt.php:357
msgid "Invalid username/email or incorrect password."
msgstr "잘못된 사용자 이름/이메일 또는 잘못된 비밀번호."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-limit-login-attempt.php:263
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-limit-login-attempt.php:356
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-cloudflare-captcha.php:432
msgid "Cloudflare Turnstile validated successfully."
msgstr "Cloudflare Turnstile 검증 성공."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-cloudflare-captcha.php:422
msgid "Invalid CAPTCHA validation response format."
msgstr "잘못된 CAPTCHA 검증 응답 형식."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-cloudflare-captcha.php:405
msgid "Comment Blocked"
msgstr "댓글 차단됨"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-cloudflare-captcha.php:322
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-cloudflare-captcha.php:349
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-cloudflare-captcha.php:384
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-cloudflare-captcha.php:404
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-cloudflare-captcha.php:429
msgid "Please verify that you are human."
msgstr "인간인지 확인해 주세요."

#: include/classes/nexter-class-load.php:127
msgid "Snippets List"
msgstr "스니펫 목록"

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-code-snippet-render.php:731
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Default Template"
msgstr "기본 템플릿"

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-code-snippet-render.php:623
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Authors"
msgstr "작성자들"

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-code-snippet-render.php:304
msgid "Nexter Snippets"
msgstr "Nexter 스니펫"

#: include/class-nexter-load-ext.php:503
msgid "Compare Free vs Pro"
msgstr "무료와 프로 비교"

#: include/class-nexter-load-ext.php:501
msgid "Nexter Extension free options cover the basics, but Pro takes it further with features like Login Protection, 2-Factor Authentication, Branded WP Admin & More."
msgstr "Nexter Extension 무료 옵션은 기본적인 기능만 제공하지만, Pro는 로그인 보호, 2단계 인증, 브랜드화된 WP 관리자 등 추가 기능을 제공합니다."

#: include/class-nexter-load-ext.php:500
msgid "Replace 50+ WordPress Plugins with Nexter Extension Pro"
msgstr "50개 이상의 워드프레스 플러그인을 Nexter Extension Pro로 대체하세요."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:160
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "제출 및 비활성화"

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:159
msgid "Skip & Deactivate"
msgstr "건너뛰고 비활성화"

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:152
msgid "I agree to be contacted via email for support with this plugin."
msgstr "이 플러그인 지원을 위해 이메일로 연락 받는 것에 동의합니다."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:147
msgid "Ask AI"
msgstr "AI에게 물어보기"

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:147
msgid " or "
msgstr " 또는 "

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:147 dashboard/build/index.js:1
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:147
msgid "Looking for instant solutions? Read our "
msgstr "즉각적인 해결책을 찾고 계신가요? 저희의"

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:146
msgid "We reply within 24 working hours."
msgstr "영업일 기준 24시간 이내에 답변드립니다."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:146
msgid "Create A Ticket."
msgstr "티켓 생성하기."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:145
msgid "If you require any help, please"
msgstr "도움이 필요하시면,"

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:143
msgid "Please share more details"
msgstr "자세한 내용을 공유해 주세요"

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:127
msgid "Other Reasons."
msgstr "기타 이유들."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:123
msgid "Missing Feature."
msgstr "누락된 기능."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:119
msgid "Compatibility Issue."
msgstr "호환성 문제."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:115
msgid "No Longer Needed."
msgstr "더 이상 필요하지 않음."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:111
msgid "Switched to Alternative."
msgstr "대안으로 전환함."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:107
msgid "Slow Performance."
msgstr "느린 성능."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:103
msgid "Plugin Issue."
msgstr "플러그인 문제."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:99
msgid "Just Debugging."
msgstr "디버깅 중입니다."

#: include/panel-settings/nxt-deactive.php:90
msgid "Deactivation Reason"
msgstr "비활성화 사유"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:248
msgid "Your Nexter Extension Pro Licence is Expired !!!"
msgstr "귀하의 Nexter Extension Pro 라이선스가 만료되었습니다 !!!"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:242
msgid "Activate Nexter Extension Pro !!!"
msgstr "Nexter Extension Pro를 활성화하세요 !!!"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-svg-upload.php:128
msgid "SVG could not be sanitized and was not uploaded for security reasons."
msgstr "보안상의 이유로 SVG를 정리하지 못하여 업로드되지 않았습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-rollback-manager.php:390
msgid "You do not have sufficient permissions to perform rollbacks for this site."
msgstr "이 사이트에서 롤백 작업을 수행할 수 있는 충분한 권한이 없습니다."

#. Translators: %s is the current URL linking to the Rollback Manager page.
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-rollback-manager.php:368
msgid "<a href=\"%s\">Rollback Manager</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">롤백 관리자</a>"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-rollback-manager.php:336
msgid "The referenced plugin does not exist."
msgstr "참조된 플러그인이 존재하지 않습니다."

#. Translators: %s is the rollback type (e.g., plugin or theme) author.
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-rollback-manager.php:287
msgid "It appears there are no versions to select. This is likely due to the %s author not using tags for their versions and only committing new releases to the repository trunk."
msgstr "선택할 수 있는 버전이 없는 것 같습니다. 이는 아마도 %s 작성자가 버전 태그를 사용하지 않고 새로운 릴리스를 리포지토리 트렁크에만 커밋했기 때문일 수 있습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-rollback-manager.php:74
msgid "No Rollback Available: This is a non-WordPress.org theme."
msgstr "롤백 불가: 이 테마는 WordPress.org 공식 테마가 아닙니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-local-user-avatar.php:149
msgid "Reset to Default"
msgstr "기본값으로 재설정"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-local-user-avatar.php:146
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-local-user-avatar.php:142
msgid "You are currently using the default profile picture."
msgstr "현재 기본 프로필 사진을 사용 중입니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-local-user-avatar.php:135
msgid "Profile Picture"
msgstr "프로필 사진"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-local-user-avatar.php:91
msgid "Use as Profile Picture"
msgstr "프로필 사진으로 사용"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-local-user-avatar.php:90
msgid "Select Profile Picture"
msgstr "프로필 사진 선택"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-theme-list.php:64
msgid "(WordPress could not establish a secure connection to WordPress.org. Please contact your server administrator.)"
msgstr "(워드프레스가 WordPress.org와의 안전한 연결을 설정할 수 없습니다. 서버 관리자에게 문의하십시오.)"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-theme-list.php:61
msgid "An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server’s configuration."
msgstr "예상치 못한 오류가 발생했습니다. WordPress.org 또는 이 서버의 설정에 문제가 있을 수 있습니다."

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-plugin-upgrader.php:16
msgid "Plugin Rolled back Successfully."
msgstr "플러그인이 성공적으로 롤백되었습니다."

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:156
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:155
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:152
msgid "We strongly recommend you create a complete backup before proceeding."
msgstr "진행하기 전에 전체 백업을 생성하는 것을 강력히 권장합니다."

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:145
msgid "New Version :"
msgstr "새 버전 :"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:139
msgid "Current Installed Version :"
msgstr "현재 설치된 버전 :"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:130
msgid "Theme Name :"
msgstr "테마 이름 :"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:128
msgid "Plugin Name :"
msgstr "플러그인 이름 :"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:116
msgid "Are you sure you want to perform the Rollback?"
msgstr "롤백을 실행하시겠습니까?"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:103
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-rollback-manager.php:73
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-rollback-manager.php:108
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-rollback-manager.php:151
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-rollback-manager.php:375
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Rollback"
msgstr "롤백"

#. Translators: %1$s is the current version, %2$s is the rollback item name.
#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:76
msgid "You currently have version %1$s installed of %2$s. We strongly recommend you create a complete backup before proceeding."
msgstr "현재 %2$s의 %1$s 버전이 설치되어 있습니다. 진행하기 전에 전체 백업을 생성하는 것을 강력히 권장합니다."

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:56
msgid "Required rollback parameters are missing or invalid. Please contact support."
msgstr "필수 롤백 매개변수가 누락되었거나 잘못되었습니다. 지원팀에 문의하십시오."

#. Translators: %s is the capitalized rollback type (e.g., Plugin or Theme).
#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:39
msgid "%s Rollback"
msgstr "%s 롤백"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:30
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Rollback Manager"
msgstr "롤백 관리자"

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:20
msgid "Nexter Extension Rollback is missing necessary parameters to continue. Please contact support."
msgstr "Nexter 확장 롤백에는 계속 진행하기 위한 필수 매개변수가 누락되었습니다. 지원팀에 문의하십시오."

#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-action.php:67
msgid "This rollback request is missing a proper query string. Please contact support."
msgstr "이 롤백 요청에는 적절한 쿼리 문자열이 누락되었습니다. 지원팀에 문의하십시오."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:97
msgid "Disable Gutenberg block editor and enable classic editor experience."
msgstr "구텐베르크 블록 편집기를 비활성화하고 클래식 편집기를 활성화합니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:93
msgid "Disable Gutenberg Editor (Use Classic Editor)"
msgstr "구텐베르크 편집기 비활성화 (클래식 편집기 사용)"

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:89
msgid "Change WordPress login logo URL to your site homepage."
msgstr "워드프레스 로그인 로고 URL을 사이트 홈페이지로 변경합니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:85
msgid "Customize Login Logo Link URL"
msgstr "로그인 로고 링크 URL 사용자 정의"

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:81
msgid "Restrict number of saved post revisions to reduce database size."
msgstr "게시물 수정본 수를 제한하여 데이터베이스 크기를 줄입니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:77
msgid "Limit Post Revisions to Optimize Database"
msgstr "데이터베이스 최적화를 위해 게시물 수정본을 제한합니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:73
msgid "Insert Google Analytics script directly without extra plugins."
msgstr "추가 플러그인 없이 Google Analytics 스크립트를 직접 삽입합니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:69
msgid "Add Google Analytics Tracking Code"
msgstr "Google Analytics 추적 코드를 추가합니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:65
msgid "Disable WordPress emoji scripts to improve page speed."
msgstr "페이지 속도를 개선하기 위해 워드프레스 이모지 스크립트를 비활성화합니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-import-code-snippets.php:61
msgid "Disable Emojis for Faster Loading"
msgstr "더 빠른 로딩을 위해 이모지를 비활성화합니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-performance-security-settings.php:88
msgid "Never"
msgstr "절대"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-performance-security-settings.php:78
msgid "Last Login"
msgstr "마지막 로그인"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-performance-security-settings.php:48
msgid "Registered"
msgstr "등록됨"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:779
msgid "Product Meta (SKU, category, tags)"
msgstr "제품 메타 (SKU, 카테고리, 태그)"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:767
msgid "Single Product Price"
msgstr "단일 제품 가격"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:723
msgid "Pagination"
msgstr "페이지네이션"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:717
msgid "Page Header"
msgstr "페이지 헤더"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:716
msgid "Page Before Header"
msgstr "페이지 헤더 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:713
msgid "Header Wrap After"
msgstr "헤더 랩 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:710
msgid "Header Wrap Before"
msgstr "헤더 랩 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:672
msgid "Inner Content After"
msgstr "내부 콘텐츠 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:671
msgid "Content Entry After"
msgstr "콘텐츠 입력 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:670
msgid "Content Entry Before"
msgstr "콘텐츠 입력 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:668
msgid "Content Entry Header After"
msgstr "콘텐츠 항목 헤더 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:667
msgid "Content After Entry Title"
msgstr "항목 제목 이후 콘텐츠"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:666
msgid "Content Before Entry Title"
msgstr "항목 제목 이전 콘텐츠"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:665
msgid "Content Entry Header"
msgstr "콘텐츠 항목 헤더"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:664
msgid "Content Entry Header Before"
msgstr "콘텐츠 항목 헤더 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:663
msgid "Inner Content Before"
msgstr "내부 콘텐츠 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:659
msgid "Header Hero"
msgstr "헤더 히어로"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:649
msgid "Footer After Bottom"
msgstr "푸터 하단 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:648
msgid "Footer After Bottom Inner"
msgstr "푸터 하단 내부 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:647
msgid "Footer Before Bottom Inner"
msgstr "푸터 하단 내부 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:646
msgid "Footer Before Bottom"
msgstr "푸터 하단 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:645
msgid "Footer After Widgets Inner"
msgstr "푸터 위젯 내부 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:644
msgid "Footer Before Widgets Inner"
msgstr "푸터 위젯 내부 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:639
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:720
msgid "Content Primary After"
msgstr "주요 콘텐츠 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:638
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:715
msgid "Content Primary Before"
msgstr "주요 콘텐츠 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:635
msgid "Footer After Inner"
msgstr "푸터 내부 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:634
msgid "Footer Before Inner"
msgstr "푸터 내부 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:631
msgid "Content After Main"
msgstr "메인 이후 콘텐츠"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:630
msgid "Content After Wrap"
msgstr "랩 이후 콘텐츠"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:628
msgid "Content After Inner"
msgstr "내부 이후 콘텐츠"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:627
msgid "Content Page After"
msgstr "페이지 콘텐츠 이후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:626
msgid "Content Page Before"
msgstr "페이지 콘텐츠 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:625
msgid "Content Before Inner"
msgstr "내부 이전 콘텐츠"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:623
msgid "Content Before Wrap"
msgstr "랩 이전 콘텐츠"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:622
msgid "Content Before Main"
msgstr "메인 이전 콘텐츠"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:621
msgid "Header Top Bar"
msgstr "헤더 상단 바"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:619
msgid "Body End Wrap"
msgstr "본문 끝 감싸기"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:618
msgid "Body Start Wrap"
msgstr "본문 시작 감싸기"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:611
msgid "Footer Content After"
msgstr "푸터 콘텐츠 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:610
msgid "Footer Info"
msgstr "푸터 정보"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:609
msgid "Copyright Before"
msgstr "저작권 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:608
msgid "Footer Content Before"
msgstr "푸터 콘텐츠 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:605
msgid "Sidebar Content After"
msgstr "사이드바 콘텐츠 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:604
msgid "Sidebar Content Before"
msgstr "사이드바 콘텐츠 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:603
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:674
msgid "Main Content After"
msgstr "메인 콘텐츠 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:602
msgid "Template Part After"
msgstr "템플릿 파트 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:600
msgid "Page Title After"
msgstr "페이지 제목 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:599
msgid "Page Title Before"
msgstr "페이지 제목 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:597
msgid "Template Part Before"
msgstr "템플릿 파트 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:596
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:660
msgid "Main Content Before"
msgstr "메인 콘텐츠 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:594
msgid "Container Inside"
msgstr "컨테이너 내부"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:593
msgid "Site Container Inside"
msgstr "사이트 컨테이너 내부"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:580
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:601
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:629
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:642
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:673
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:693
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:719
msgid "Content After"
msgstr "콘텐츠 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:577
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:598
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:624
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:662
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:690
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:718
msgid "Content Before"
msgstr "콘텐츠 전"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:201
msgid "Section"
msgstr "섹션"

#. Translators: %s is the URL for the POSIMYTH Store.
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:321
msgid "Unfortunately, Your Activation Quota for Active / Running Websites Built With Nexter WP  is Over. Like What You’re Using ? Visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">POSIMYTH Store</a> to Upgrade Your Existing Plan and Allow Your Creativity to Bloom."
msgstr "안타깝게도, Nexter WP로 구축된 활성/실행 중인 웹사이트의 활성화 할당량이 초과되었습니다. 사용 중인 것이 마음에 드시나요? 기존 플랜을 업그레이드하여 창의력을 발휘할 수 있도록 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">POSIMYTH 스토어</a>를 방문하세요."

#. Translators: Message shown when a user needs to order more items.
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:319
msgid "You Should’ve Ordered More !!!"
msgstr "더 많이 주문했어야 했어요 !!!"

#. Translators: %s is the URL for the POSIMYTH Store.
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:313
msgid "It Appears That Licence Key You Entered Belongs to Some Other Product from Our Product Collection. In Layman Terms, You Dialed a Wrong Number. Visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">POSIMYTH Store</a> and Verify Your Licence Key for Nexter WP."
msgstr "입력하신 라이선스 키가 당사 제품 컬렉션의 다른 제품에 속하는 것으로 보입니다. 쉽게 말해, 잘못된 번호로 연결하신 것입니다. <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">POSIMYTH 스토어</a>를 방문하여 Nexter WP용 라이선스 키를 확인하세요."

#. Translators: %s is the product name the license key belongs to.
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:311
msgid "This License Key Belongs to Some Other Product"
msgstr "이 라이선스 키는 다른 제품에 속합니다."

#. Translators: %s is the POSIMYTH Store URL.
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:305
msgid "We Can’t Find Licence Key You Just Entered in Any of Our Lists. Make Sure You Are Not Adding Any White Spaces With It. If You're Having This Issue Repeatedly, Visit  <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">POSIMYTH Store</a> to Confirm Your Licence Key."
msgstr "입력하신 라이선스 키를 당사 목록에서 찾을 수 없습니다. 공백이 포함되어 있지 않은지 확인하세요. 이 문제가 반복된다면, <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">POSIMYTH 스토어</a>를 방문하여 라이선스 키를 확인하세요."

#. Translators: Message shown when a typo is found in the license key.
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:303
msgid "Typo in Licence Key is Unacceptable !"
msgstr "Typo in Licence Key is Unacceptable !"

#. translators: %s: store tpgb
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:296
msgid "You’re Just One Step Away From Having Fun While Crafting Websites. Paste Your Licence Key for Nexter WP Here and Get Inspired With Other People Who Build With Us. Visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">POSIMYTH Store</a> to Update Your Licence Key / Manage Payments / Pay Invoices."
msgstr "You’re Just One Step Away From Having Fun While Crafting Websites. Paste Your Licence Key for Nexter WP Here and Get Inspired With Other People Who Build With Us. Visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">POSIMYTH Store</a> to Update Your Licence Key / Manage Payments / Pay Invoices."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:294
msgid "It's Time to Enter Licence Key"
msgstr "It's Time to Enter Licence Key"

#. translators: %1$s: POSIMYTH Store URL, %2$s: Nexter Support URL
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:286
msgid "Your Licence Key for Nexter WP is Revoked for Some Reason. Visit %1$s to Update Your Licence Key / Manage Payments / Pay Invoices. Reach Out to Us at %2$s for Queries Regarding Our Products."
msgstr "Your Licence Key for Nexter WP is Revoked for Some Reason. Visit %1$s to Update Your Licence Key / Manage Payments / Pay Invoices. Reach Out to Us at %2$s for Queries Regarding Our Products."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:282
msgid "We Have Revoked Your Licence for Nexter"
msgstr "We Have Revoked Your Licence for Nexter"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:278 dashboard/build/index.js:1
msgid "Congratulation! License Successfully Activated."
msgstr "Congratulation! License Successfully Activated."

#. Translators: %1$s is the POSIMYTH Store URL, %2$s is the Nexter Support URL.
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:270
msgid "Seems Like Your Licence Key for Nexter WP is Expired. Visit %1$s to Pay Invoices / Change Payment Methods / Manage Your Subscriptions. Please Don’t Hesitate to Reach Us at %2$s if You Have an Issue Regarding Our Products."
msgstr "Seems Like Your Licence Key for Nexter WP is Expired. Visit %1$s to Pay Invoices / Change Payment Methods / Manage Your Subscriptions. Please Don’t Hesitate to Reach Us at %2$s if You Have an Issue Regarding Our Products."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:266
msgid "Your Licence Key is Expired !!!"
msgstr "Your Licence Key is Expired !!!"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:250
msgid " if You Have an Issue Regarding Our Products."
msgstr " if You Have an Issue Regarding Our Products."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:250
msgid "Nexter Support"
msgstr "Nexter Support"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:250
msgid " to Pay Invoices / Change Payment Methods / Manage Your Subscriptions. Please Don’t Hesitate to Reach Us at"
msgstr " to Pay Invoices / Change Payment Methods / Manage Your Subscriptions. Please Don’t Hesitate to Reach Us at"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:249
msgid "Seems Like Your Licence Key for Nexter WP is Expired. Visit"
msgstr "Seems Like Your Licence Key for Nexter WP is Expired. Visit"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:245
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:251
msgid "I’ve Got a Licence Key"
msgstr "I’ve Got a Licence Key"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:244
msgid " to Generate Your Licence Key."
msgstr " to Generate Your Licence Key."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:244
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:250
msgid "POSIMYTH Store"
msgstr "POSIMYTH Store"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:243
msgid "You’re Just One Step Away From Having Fun While Crafting Websites. Paste Your Licence Key for Nexter Extension Here and Get Inspired With Other People Who Build With Us. Visit"
msgstr "You’re Just One Step Away From Having Fun While Crafting Websites. Paste Your Licence Key for Nexter Extension Here and Get Inspired With Other People Who Build With Us. Visit"

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:143
msgid "Your License is active."
msgstr "Your License is active."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:133
msgid "Your license key has reached its activation limit."
msgstr "Your license key has reached its activation limit."

#. translators: %s: item name
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:128
msgid "This appears to be an invalid license key for %s."
msgstr "This appears to be an invalid license key for %s."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:123
msgid "Your license is not active for this URL."
msgstr "Your license is not active for this URL."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:117
msgid "Invalid license."
msgstr "Invalid license."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:113
msgid "Your license key has been disabled."
msgstr "Your license key has been disabled."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:107
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:225
msgid "Your license key expired."
msgstr "Your license key expired."

#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:94
#: include/panel-settings/nexter-ext-library.php:138
msgid "An Error Occurred, Please Try Again Later."
msgstr "An Error Occurred, Please Try Again Later."

#: include/class-nexter-load-ext.php:502 assets/js/admin/index.js:1
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Upgrade Now"
msgstr "지금 업그레이드"

#. translators: %s: Php Required
#: nexter-extension.php:88
msgid "Nexter Extensions requires PHP version %s+, plugin is currently NOT RUNNING."
msgstr "Nexter Extensions는 PHP 버전 %s+를 필요로 하며, 현재 플러그인이 실행되고 있지 않습니다."

#: include/rollback.php:168 include/rollback.php:204
msgid "Rollback to Previous Version"
msgstr "이전 버전으로 롤백"

#: include/rollback.php:147
msgid "Error, Try selecting another version."
msgstr "오류, 다른 버전을 선택해보세요."

#: include/rollback.php:141
msgid "Rollback versions not allowed"
msgstr "롤백 버전이 허용되지 않습니다."

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1233
msgid "Failed to retrieve plugin information."
msgstr "플러그인 정보를 가져오지 못했습니다."

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1110
msgid "You are not allowed to do this action"
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#. translators: %s is the size of the table in megabytes
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1028
msgid "(%s MB)"
msgstr "(%s MB)"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:996
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:959
msgid "Server not found."
msgstr "서버를 찾을 수 없습니다."

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:881
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:882
#: assets/js/admin/index.js:1 dashboard/build/index.js:1
msgid "Code Snippets"
msgstr "코드 스니펫"

#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:864
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:865
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-replace-url.php:38
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-replace-url.php:88
msgid "Select any table before replace"
msgstr "교체하기 전에 테이블을 선택하세요"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-replace-url.php:25
msgid "The \"OLD\" and \"NEW\" URLs must be different"
msgstr "\"OLD\"와 \"NEW\" URL은 달라야 합니다"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-post-duplicator.php:198
msgid "You do not have permission to duplicate this post."
msgstr "이 게시물을 복제할 권한이 없습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-post-duplicator.php:119
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-post-duplicator.php:50
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#. translators: %s: singular name
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-post-duplicator.php:47
msgid "Duplicate %s"
msgstr "%s 복제"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-performance-security-settings.php:543
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

#. Translators: %s is the anchor tag linking to the Home Page.
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-performance-security-settings.php:536
msgid "No feed available, please visit the %s!"
msgstr "피드가 없습니다. %s를 방문하세요!"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-performance-security-settings.php:330
msgid "Sorry, do not have permission REST API requests."
msgstr "죄송합니다, REST API 요청 권한이 없습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-performance-security-settings.php:243
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-performance-security-settings.php:758
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-performance-security-settings.php:763
msgid "Comments are disabled."
msgstr "댓글 기능이 비활성화되었습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-local-google-font.php:336
msgid "Local fonts cleared."
msgstr "로컬 폰트가 초기화되었습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-local-google-font.php:61
msgid "Local Google Fonts"
msgstr "로컬 구글 폰트"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:415
msgid "Click the BACK button on your browser and try again."
msgstr "브라우저의 뒤로 가기 버튼을 클릭한 후 다시 시도하세요."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:415
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:250
msgid "You have entered incorrect  secret key."
msgstr "잘못된 비밀 키를 입력하셨습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:249
msgid "User response is missing."
msgstr "사용자 응답이 누락되었습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:248
msgid "reCaptcha v3 test failed"
msgstr "reCaptcha v3 테스트에 실패했습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:247
msgid "User response is invalid"
msgstr "사용자 응답이 유효하지 않습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:246
msgid "More than one reCAPTCHA has been found in the current form. Please remove all unnecessary reCAPTCHA fields to make it work properly."
msgstr "현재 양식에서 두 개 이상의 reCAPTCHA가 발견되었습니다. 원활한 작동을 위해 불필요한 reCAPTCHA 필드를 모두 제거하세요."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:245
msgid "You have entered an incorrect reCAPTCHA value."
msgstr "잘못된 reCAPTCHA 값을 입력하셨습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:243
msgid "and enter it again"
msgstr "그리고 이를 다시 입력하세요."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:243
msgid "Check your domain configurations"
msgstr "도메인 구성을 확인하세요."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:243
msgid "Secret Key is invalid."
msgstr "비밀 키가 유효하지 않습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:242
msgid "Secret Key is missing."
msgstr "비밀 키가 누락되었습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:200
msgid "Response is empty"
msgstr "응답이 비어 있습니다"

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-google-captcha.php:152
msgid "Authentication failed."
msgstr "인증에 실패했습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-custom-login-redirect.php:175
msgid "This has been disabled."
msgstr "이 기능이 비활성화되었습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-custom-login-redirect.php:64
msgid "This feature is not enabled."
msgstr "이 기능이 활성화되지 않았습니다."

#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-adobe-font.php:25
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-custom-upload-font.php:17
msgid "Custom Fonts"
msgstr "사용자 폰트"

#: include/nexter-template/template-import-export.php:255
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Import Now"
msgstr "지금 가져오기"

#: include/nexter-template/template-import-export.php:248
msgid "Choose an Nexter Builder template XML file of Builder templates, and add them to the list of templates available in your builder."
msgstr "Nexter Builder 템플릿 XML 파일을 선택하여 빌더에서 사용할 수 있는 템플릿 목록에 추가합니다."

#: include/nexter-template/template-import-export.php:246
msgid "Import Templates"
msgstr "템플릿 가져오기"

#: include/nexter-template/template-import-export.php:79
msgid "Export Template"
msgstr "템플릿 내보내기"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:51
msgid "Post Type Description"
msgstr "게시물 유형 설명"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:50
msgid "Post Type"
msgstr "게시물 유형"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:47
msgid "Filter templates list"
msgstr "템플릿 목록 필터"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:46
msgid "Templates list navigation"
msgstr "템플릿 목록 탐색"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:45
msgid "Templates list"
msgstr "템플릿 목록"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:44
msgid "Uploaded to this template"
msgstr "이 템플릿에 업로드됨"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:43
msgid "Insert into template"
msgstr "템플릿에 삽입"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:42
msgid "Use as featured image"
msgstr "대표 이미지로 사용"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:41
msgid "Remove featured image"
msgstr "대표 이미지 제거"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:40
msgid "Set featured image"
msgstr "대표 이미지 설정"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:39
msgid "Featured Image"
msgstr "대표 이미지"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:38
msgid "Not found in Trash"
msgstr "휴지통에서 찾을 수 없음"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:37
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:36
msgid "Search Template"
msgstr "템플릿 검색"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:34
#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:35
msgid "View Template"
msgstr "템플릿 보기"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:33
msgid "Update Template"
msgstr "템플릿 업데이트"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:32
msgid "Edit Template"
msgstr "템플릿 편집"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:31
msgid "New Template"
msgstr "새 템플릿"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:30
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Create New"
msgstr "새로 만들기"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:29
msgid "Add New Template"
msgstr "새 템플릿 추가"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:27
msgid "Parent Template:"
msgstr "부모 템플릿:"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:26
msgid "Template Attributes"
msgstr "템플릿 속성들"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:25
msgid "Template Archives"
msgstr "템플릿 보관소"

#: include/nexter-template/nexter-template-function.php:16
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Theme Builder"
msgstr "테마 빌더"

#: include/nexter-template/nexter-builder-shortcode.php:55
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Shortcode"
msgstr "쇼트코드"

#: include/nexter-template/importer/parsers.php:84
#: include/nexter-template/importer/parsers.php:89
#: include/nexter-template/importer/parsers.php:315
#: include/nexter-template/importer/parsers.php:533
msgid "This does not appear to be a WXR file, missing/invalid WXR version number"
msgstr "이 파일은 WXR 파일로 보이지 않습니다. WXR 버전 번호가 누락되었거나 올바르지 않습니다."

#: include/nexter-template/importer/parsers.php:43
msgid "Details are shown above. The importer will now try again with a different parser..."
msgstr "상세 정보는 위에 표시되어 있습니다. 가져오기 도구가 이제 다른 파서를 사용하여 다시 시도합니다…"

#: include/nexter-template/importer/parsers.php:42
#: include/nexter-template/importer/parsers.php:72
#: include/nexter-template/importer/parsers.php:80
msgid "There was an error when reading this WXR file"
msgstr "이 WXR 파일을 읽는 중 오류가 발생했습니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:1203
msgid "Choose a WXR (.xml) file to upload, then click Upload file and import."
msgstr "업로드할 WXR (.xml) 파일을 선택한 후, 파일 업로드 및 가져오기를 클릭하십시오."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:1202
msgid "Howdy! Upload your WordPress eXtended RSS (WXR) file and we&#8217;ll import the posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags into this site."
msgstr "안녕하세요! WordPress eXtended RSS (WXR) 파일을 업로드하시면, 게시글, 페이지, 댓글, 사용자 정의 필드, 카테고리, 태그를 이 사이트로 가져옵니다."

#. translators: %s: new version
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:1187
msgid "A new version of this importer is available. Please update to version %s to ensure compatibility with newer export files."
msgstr "이 가져오기 도구의 새 버전이 사용 가능합니다. 최신 내보내기 파일과의 호환성을 위해 버전 %s로 업데이트하십시오."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:1179
msgid "Import WordPress"
msgstr "WordPress 가져오기"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:1076
msgid "Remote file is too large, limit is %s"
msgstr "원격 파일이 너무 큽니다. 제한은 %s 입니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:1070
msgid "Zero size file downloaded"
msgstr "크기가 0인 파일이 다운로드되었습니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:1065
msgid "Remote file is incorrect size"
msgstr "원격 파일의 크기가 올바르지 않습니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:1058
msgid "Remote server returned error response %1$d %2$s"
msgstr "원격 서버가 오류 응답 %1$d %2$s를 반환했습니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:1050
msgid "Remote server did not respond"
msgstr "원격 서버가 응답하지 않았습니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:997
msgid "Invalid file type"
msgstr "잘못된 파일 형식입니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:984
msgid "Fetching attachments is not enabled"
msgstr "첨부 파일 가져오기가 활성화되어 있지 않습니다."

#. translators: %s: menu slug
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:919
msgid "Menu item skipped due to invalid menu slug: %s"
msgstr "잘못된 메뉴 슬러그(%s) 때문에 메뉴 항목이 건너뛰어졌습니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:911
msgid "Menu item skipped due to missing menu slug"
msgstr "메뉴 슬러그가 없어서 메뉴 항목이 건너뛰어졌습니다."

#. translators: %s: post title
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:732
msgid "Failed to import %1$s &#8220;%2$s&#8221;"
msgstr "%1$s &#8220;%2$s&#8221; 가져오기에 실패했습니다."

#. translators: %s: post title post type
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:631
msgid "Failed to import &#8220;%1$s&#8221;: Invalid post type %2$s"
msgstr "&#8220;%1$s&#8221; 가져오기에 실패했습니다: 잘못된 포스트 유형 %2$s"

#. translators: %s: taxonomy term name
#. translators: %s: term name
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:537
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:766
msgid "Failed to import %1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s 가져오기에 실패했습니다."

#. translators: %s: tag name
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:481
msgid "Failed to import post tag %s"
msgstr "게시물 태그 %s 가져오기에 실패했습니다."

#. translators: %s: category name
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:435
msgid "Failed to import category %s"
msgstr "카테고리 %s 가져오기에 실패했습니다."

#. translators: %s: author name
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:382
msgid "Failed to create new user for %s. Their posts will be attributed to the current user."
msgstr "%s 의 새 사용자를 생성하지 못했습니다. 해당 사용자의 글은 현재 사용자에게 할당됩니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:328
msgid "- Select -"
msgstr "- 선택 -"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:322
msgid "or assign posts to an existing user:"
msgstr "또는 게시물을 기존 사용자에게 할당:"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:320
msgid "assign posts to an existing user:"
msgstr "기존 사용자에게 게시물을 할당:"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:312
msgid "as a new user:"
msgstr "새 사용자로서:"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:309
msgid "or create new user with login name:"
msgstr "또는 로그인 이름으로 새 사용자를 생성:"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:298
msgid "Import author:"
msgstr "작가 가져오기:"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:285
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:281
msgid "Download and import file attachments"
msgstr "파일 첨부 다운로드 및 가져오기"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:278
msgid "Import Attachments"
msgstr "첨부 파일 가져오기"

#. translators: %s: user role
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:268
msgid "If a new user is created by WordPress, a new password will be randomly generated and the new user&#8217;s role will be set as %s. Manually changing the new user&#8217;s details will be necessary."
msgstr "만약 WordPress에 의해 새 사용자가 생성된다면, 새 비밀번호가 무작위로 생성되며 새 사용자의 역할은 %s로 설정됩니다. 새 사용자의 세부 정보를 수동으로 변경해야 합니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:265
msgid "To make it easier for you to edit and save the imported content, you may want to reassign the author of the imported item to an existing user of this site. For example, you may want to import all the entries as <code>admin</code>s entries."
msgstr "가져온 콘텐츠를 더 쉽게 편집 및 저장할 수 있도록, 가져온 항목의 작가를 이 사이트의 기존 사용자에게 다시 할당할 수 있습니다. 예를 들어, 모든 항목을 <code>admin</code>의 항목으로 가져오고 싶을 수 있습니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:264
msgid "Assign Authors"
msgstr "작가 할당"

#. translators: %s: post author
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:237
msgid "Failed to import author %s. Their posts will be attributed to the current user."
msgstr "작가 %s 가져오기에 실패했습니다. 해당 작가의 글은 현재 사용자에게 할당됩니다."

#. translators: %s: version
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:211
msgid "This WXR file (version %s) may not be supported by this version of the importer. Please consider updating."
msgstr "이 WXR 파일(버전 %s)은 이 버전의 가져오기 도구에서 지원되지 않을 수 있습니다. 업데이트를 고려해 보세요."

#. translators: %s: export file
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:194
msgid "The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that this was caused by a permissions problem."
msgstr "내보내기 파일을 <code>%s</code>에서 찾을 수 없습니다. 이는 권한 문제로 인해 발생했을 가능성이 높습니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:173
msgid "Remember to update the passwords and roles of imported users."
msgstr "가져온 사용자의 비밀번호와 역할을 업데이트하는 것을 잊지 마세요."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:172
msgid "Have fun!"
msgstr "즐겁게 사용하세요!"

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:172
msgid "All done."
msgstr "모두 완료되었습니다."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:129
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "파일이 존재하지 않습니다. 다시 시도해주세요."

#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:128
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:137
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:188
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:192
#: include/nexter-template/importer/class.wordpress-importer.php:202
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "죄송합니다, 오류가 발생했습니다."

#: include/custom-options/nexter-sections-settings.php:44
msgid " Code"
msgstr "코드"

#: include/custom-options/nexter-sections-settings.php:41
msgid "Code Type is : "
msgstr "코드 유형은 : "

#: include/custom-options/nexter-sections-settings.php:40
msgid "Layout is : Code Snippet"
msgstr "레이아웃은 : 코드 스니펫"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1486
msgid "Specific Pages/Posts"
msgstr "특정 페이지/게시물"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1473
msgid "Select User Roles"
msgstr "사용자 역할 선택"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1460
msgid "Select Login Status"
msgstr "로그인 상태 선택"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1447
msgid "Select Browser"
msgstr "브라우저 선택"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1434
msgid "Select Operating System"
msgstr "운영 체제 선택"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1421
msgid "Select Days"
msgstr "요일 선택"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1142
msgid "Check this option to disable footer."
msgstr "푸터를 비활성화하려면 이 옵션을 선택하세요."

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1140
msgid "Disable Footer"
msgstr "푸터 비활성화"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1132
msgid "Check this option to disable header."
msgstr "헤더를 비활성화하려면 이 옵션을 선택하세요."

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1130
msgid "Disable Header"
msgstr "헤더 비활성화"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1007
msgid "Add Condition"
msgstr "조건 추가"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:872
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1027
msgid "Exclude"
msgstr "제외"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:871
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1026
msgid "Include"
msgstr "포함"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:836
msgid "Preview ID"
msgstr "미리보기 ID"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:826
msgid "Preview Type"
msgstr "미리보기 유형"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:689
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:793
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1159
msgid "Go Back"
msgstr "뒤로 가기"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:674
msgid "Exclude From"
msgstr "제외 대상"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:668
msgid "Include In"
msgstr "포함 대상"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:648
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:758
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1110
msgid "Select where you want to load the template"
msgstr "템플릿을 불러올 위치를 선택하세요."

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:647
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:757
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1109
msgid "Set Display Conditions"
msgstr "디스플레이 조건 설정"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:608
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:739
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1089
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:608
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:739
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1089
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:565
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:569
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:560
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:683
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:784
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1154
#: include/panel-settings/extensions/custom-fields/nxt-rb-menu.php:104
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Read How it Works"
msgstr "작동 방식을 읽어보세요"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:553
msgid "You can set your header effect from here or directly from your Navigation Menu block or widget."
msgstr "여기에서 헤더 효과를 설정하거나 네비게이션 메뉴 블록 또는 위젯에서 바로 설정할 수 있습니다."

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:552
msgid "Close Settings"
msgstr "설정 닫기"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:551
msgid "Additional Settings"
msgstr "추가 설정"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:545
msgid "10"
msgstr "10"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:544
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:532
msgid "Actions Hooks"
msgstr "작업 후크"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:509
msgid "Footer Effects"
msgstr "푸터 효과"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:498
msgid "Transparent Header"
msgstr "투명 헤더"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:482
msgid "Enter Template Name"
msgstr "템플릿 이름 입력"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:481
msgid "Name of Template"
msgstr "템플릿 이름"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:451
msgid "Select Type"
msgstr "유형 선택"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:449
msgid "Select Template"
msgstr "템플릿 선택"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:441
msgid "Start by selecting the template type & post source."
msgstr "템플릿 유형 및 게시물 소스를 선택하여 시작하세요."

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:440
msgid "Create your New Templates"
msgstr "새 템플릿을 생성하세요."

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:392
msgid "Zoom Out Effect"
msgstr "줌 아웃 효과"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:391
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Fixed"
msgstr "고정"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:386
msgid "Normal + Sticky"
msgstr "일반 + 스티키"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:385
msgid "Sticky"
msgstr "스티키"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:384
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:390
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:363
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:599
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:732
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1019
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1080
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1200
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-image-sizes.php:49
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-local-google-font.php:329
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-post-duplicator.php:192
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:930
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:947
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1195
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1299
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1433
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "권한이 부족합니다."

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:343
msgid "Yes I want to leave"
msgstr "네, 떠나고 싶습니다"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:342
msgid "Leaving the changes without saving the data cause unsaved material"
msgstr "데이터를 저장하지 않고 변경 사항을 남기면 저장되지 않은 자료가 발생합니다"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:341
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말 확실합니까?"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:53
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:200
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:311
msgid "You do not have permission to perform this action"
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다"

#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:50
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:197
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:308
msgid "Nonce verification failed"
msgstr "Nonce 검증에 실패했습니다"

#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-rules.php:216
msgid "All "
msgstr "전체"

#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-archives-rules.php:445
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#. translators: %s: By Author
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-archives-rules.php:346
msgid "%s : By Author"
msgstr "%s : 작성자별"

#. translators: %s: Taxonomy Label
#. translators: %s: Taxonomy terms
#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:567
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-archives-rules.php:314
msgid "%1$s : Child %2$s"
msgstr "%1$s : 자식 %2$s"

#. translators: %s: Taxonomy Label
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-archives-rules.php:267
msgid "%1$s : %2$s"
msgstr "%1$s : %2$s"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:3481
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1574
msgid "---Select---"
msgstr "---선택---"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1867
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1401
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃됨"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1866
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1400
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Logged In"
msgstr "로그인됨"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1860
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1396
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Opera"
msgstr "오페라"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1859
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1395
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Opera Mini"
msgstr "오페라 미니"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1858
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1394
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Google Chrome"
msgstr "구글 크롬"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1857
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1393
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Mozilla Firefox"
msgstr "모질라 파이어폭스"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1856
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1392
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Internet Explorer"
msgstr "인터넷 익스플로러"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1851
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1389
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Search Bot"
msgstr "검색 봇"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1850
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1388
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "OS/2"
msgstr "OS/2"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1849
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1387
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "BeOS"
msgstr "BeOS"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1848
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1386
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "QNX"
msgstr "QNX"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1847
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1385
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Mac OS"
msgstr "Mac OS"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1846
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1861
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1384
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1397
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Safari"
msgstr "사파리"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1845
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1383
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Linux"
msgstr "리눅스"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1844
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1382
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "SunOS"
msgstr "SunOS"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1843
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1381
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "OpenBSD"
msgstr "OpenBSD"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1842
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1380
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Windows"
msgstr "윈도우즈"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1841
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "iPhone"
msgstr "아이폰"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1836
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1377
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1835
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1376
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1834
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1375
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1833
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1374
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1832
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1373
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1831
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1372
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1830
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1371
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1775
msgid "All singulars  "
msgstr "모든 단수"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:1770
msgid " archive page"
msgstr "아카이브 페이지"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:857
msgid "After Cart"
msgstr "장바구니 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:856
msgid "After Cart Totals"
msgstr "장바구니 총계 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:855
msgid "Proceed To Checkout"
msgstr "결제 진행하기"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:854
msgid "Cart Totals After Order Total"
msgstr "주문 총계 후의 장바구니 총계"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:853
msgid "Cart Totals Before Order Total"
msgstr "주문 총계 전의 장바구니 총계"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:852
msgid "Cart Totals After Shipping"
msgstr "배송 후의 장바구니 총계"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:851
msgid "After Shipping Calculator"
msgstr "배송 계산기 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:850
msgid "Before Shipping Calculator"
msgstr "배송 계산기 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:849
msgid "Cart Totals Before Shipping"
msgstr "배송 전의 장바구니 총계"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:848
msgid "Before Cart Totals"
msgstr "장바구니 총계 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:847
msgid "Cart Collaterals"
msgstr "장바구니 부가 정보"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:846
msgid "After Cart Table"
msgstr "장바구니 테이블 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:845
msgid "After Cart Contents"
msgstr "장바구니 내용 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:844
msgid "Cart Coupon"
msgstr "장바구니 쿠폰"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:843
msgid "Cart Contents"
msgstr "장바구니 내용"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:842
msgid "Before Cart Contents"
msgstr "장바구니 내용 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:841
msgid "Before Cart Table"
msgstr "장바구니 테이블 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:840
msgid "Before Cart"
msgstr "장바구니 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:837
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "After Checkout Form"
msgstr "체크아웃 양식 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:836
msgid "Checkout After Order Review"
msgstr "주문 검토 후 체크아웃"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:835
msgid "Review Order After Payment"
msgstr "결제 후 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:834
msgid "Review Order After Submit"
msgstr "제출 후 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:833
msgid "Review Order Before Submit"
msgstr "제출 이전 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:832
msgid "Review Order Before Payment"
msgstr "결제 이전 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:831
msgid "Review Order After Order Total"
msgstr "주문 합계 후 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:830
msgid "Review Order Before Order Total"
msgstr "주문 합계 이전 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:829
msgid "Review Order After Shipping"
msgstr "배송 후 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:828
msgid "Review Order Before Shipping"
msgstr "배송 이전 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:827
msgid "Review Order After Cart Contents"
msgstr "장바구니 내용 후 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:826
msgid "Review Order Before Cart Contents"
msgstr "장바구니 내용 이전 주문 검토"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:825
msgid "Checkout Before Order Review"
msgstr "주문 검토 이전 체크아웃"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:824
msgid "Checkout After Customer Details"
msgstr "고객 정보 후 체크아웃"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:823
msgid "After Order Notes"
msgstr "주문 메모 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:822
msgid "Before Order Notes"
msgstr "주문 메모 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:821
msgid "After Checkout Shipping Form"
msgstr "체크아웃 배송 양식 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:820
msgid "Before Checkout Shipping Form"
msgstr "체크아웃 배송 양식 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:819
msgid "After Checkout Billing Form"
msgstr "체크아웃 결제 양식 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:818
msgid "Before Checkout Billing Form"
msgstr "체크아웃 결제 폼 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:817
msgid "Checkout Before Customer Details"
msgstr "체크아웃 전 고객 세부 정보"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:816
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Before Checkout Form"
msgstr "체크아웃 폼 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:814
msgid "After Edit Account Form"
msgstr "계정 수정 폼 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:813
msgid "Edit Account Form End"
msgstr "계정 수정 폼 끝"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:812
msgid "Edit Account Form"
msgstr "계정 수정 폼"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:811
msgid "Edit Account Form Start"
msgstr "계정 수정 폼 시작"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:810
msgid "Before Edit Account Form"
msgstr "계정 수정 폼 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:809
msgid "After Edit Account Address form"
msgstr "계정 수정 주소 폼 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:808
msgid "Before Edit Account Address Form"
msgstr "계정 수정 주소 폼 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:807
msgid "Account Content"
msgstr "계정 내용"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:806
msgid "After Account Downloads"
msgstr "계정 다운로드 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:805
msgid "After Available Downloads"
msgstr "사용 가능한 다운로드 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:804
msgid "Before Available Downloads"
msgstr "사용 가능한 다운로드 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:803
msgid "Before Account Orders Pagination"
msgstr "계정 주문 페이지네이션 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:802
msgid "Account Dashboard"
msgstr "계정 대시보드"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:801
msgid "After Account Navigation"
msgstr "계정 내비게이션 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:800
msgid "Before Account Navigation"
msgstr "계정 내비게이션 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:799
msgid "Account Navigation"
msgstr "계정 내비게이션"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:795
msgid "After Main Content"
msgstr "메인 콘텐츠 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:794
msgid "After Shop Loop"
msgstr "쇼핑 루프 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:793
msgid "After Shop Loop Item"
msgstr "쇼핑 루프 항목 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:792
msgid "After Shop Loop Item Title"
msgstr "쇼핑 루프 항목 제목 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:791
msgid "Shop Loop Item Title"
msgstr "쇼핑 루프 항목 제목"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:790
msgid "Before Shop Loop Item Title"
msgstr "쇼핑 루프 항목 제목 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:789
msgid "Before Shop Loop Item"
msgstr "샵 루프 아이템 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:788
msgid "Before Shop Loop"
msgstr "샵 루프 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:787
msgid "Archive Description"
msgstr "아카이브 설명"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:786
msgid "Before Main Content"
msgstr "주요 콘텐츠 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:783
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "After Single Product"
msgstr "단일 상품 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:782
msgid "After Single Product Summary"
msgstr "단일 상품 요약 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:781
msgid "WooCommerce Share"
msgstr "우커머스 공유"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:780
msgid "Product Meta End"
msgstr "상품 메타 종료"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:778
msgid "Product Meta Start"
msgstr "상품 메타 시작"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:777
msgid "After Add To Cart Form"
msgstr "장바구니 추가 폼 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:776
msgid "After Variation Form"
msgstr "변형 폼 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:775
msgid "After Add To Cart Button"
msgstr "장바구니 추가 버튼 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:774
msgid "After Single Variation"
msgstr "단일 변형 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:773
msgid "After Add To Cart"
msgstr "장바구니 추가 후"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:772
msgid "Before Add To Cart"
msgstr "장바구니 추가 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:771
msgid "Single Variation"
msgstr "단일 변형"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:770
msgid "Before Single Variation"
msgstr "단일 변형 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:769
msgid "Before Add To Cart Button"
msgstr "장바구니 추가 버튼 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:768
msgid "Before Variations Form"
msgstr "변형 폼 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:766
msgid "Before Add To Cart Form"
msgstr "장바구니 추가 폼 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:765
msgid "Single Product Summary"
msgstr "단일 상품 요약"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:764
msgid "Before Single Product Summary"
msgstr "단일 상품 요약 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:763
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Before Single Product"
msgstr "단일 상품 전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:584
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:678
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:729
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:754
msgid "Body Bottom"
msgstr "본문 하단"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:573
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:655
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:709
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:739
msgid "Body Top"
msgstr "본문 상단"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:570
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:684
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:706
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:736
msgid "Head Bottom"
msgstr "헤드 하단"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:569
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:683
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:705
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:735
msgid "Head Top"
msgstr "헤드 상단"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:568
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:704
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:734
msgid "Html Before"
msgstr "HTML 이전"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:564
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:585
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:613
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:650
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:679
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:700
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:730
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:755
msgid "Wp Footer"
msgstr "WP 바닥글"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:563
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:571
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:589
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:617
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:654
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:685
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:707
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:737
msgid "Wp Head"
msgstr "WP 헤드"

#. translators: %s: Archive Post Label
#. translators: %s: Taxonomy Label
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:251
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:258
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1250
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1257
msgid "All %s Archive"
msgstr "모든 %s 아카이브"

#. translators: %s: Post Label
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:247
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1246
msgid "All %s"
msgstr "모든 %s"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:225
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1302
msgid "Particular Posts / Pages / Taxonomies, etc."
msgstr "특정 게시물 / 페이지 / 분류 등"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:223
msgid "Particular Posts/Pages/Taxonomies"
msgstr "특정 게시물/페이지/분류"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:179
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1298
msgid "User Roles"
msgstr "사용자 역할"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:178
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1297
msgid "Login Status"
msgstr "로그인 상태"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:177
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1296
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:176
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1295
msgid "Operating System"
msgstr "운영 체제"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:174
msgid "Visitors Source"
msgstr "방문자 출처"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:170
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1291
msgid "Day of Week"
msgstr "요일"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:168
msgid "Date & Time"
msgstr "날짜 및 시간"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:164
msgid "Default Pages"
msgstr "기본 페이지"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:158
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1287
msgid "WooCommerce Shop Page"
msgstr "WooCommerce 상점 페이지"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:153
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1283
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Search Page"
msgstr "검색 페이지"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:152
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-archives-rules.php:380
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1282
msgid "Author Archive"
msgstr "작성자 아카이브"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:151
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-archives-rules.php:413
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1281
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Date Archive"
msgstr "날짜 아카이브"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:150
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1280
msgid "Blog / Posts Page"
msgstr "블로그 / 게시물 페이지"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:149
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-rules.php:206
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-rules.php:207
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-rules.php:310
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1279
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Front Page"
msgstr "프론트 페이지"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:142
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1274
msgid "All Singulars"
msgstr "모든 단일 항목"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:141
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1273
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Entire Website"
msgstr "전체 웹사이트"

#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:139
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#. translators: %s: Taxonomy Label
#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:532
msgid "%1$s : First Child %2$s"
msgstr "%1$s : 첫 번째 하위 항목 %2$s"

#. translators: %s: Archive
#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:413
msgid "Default %s Archive"
msgstr "기본 %s 아카이브"

#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:363
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:143
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1275
msgid "All Archives"
msgstr "모든 아카이브"

#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:111
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-archives-rules.php:60
msgid "Empty Data"
msgstr "데이터 없음"

#: include/classes/third-party/documents/class-nxt-builder-ele-document-singular.php:21
msgid "Nexter Singular Template"
msgstr "Nexter 단일 템플릿"

#: include/classes/third-party/documents/class-nxt-builder-ele-document-archives.php:21
msgid "Nexter Archives Template"
msgstr "Nexter 아카이브 템플릿"

#: include/classes/third-party/class-nexter-builder-documents.php:114
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:379
msgid "Archives"
msgstr "아카이브"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:195
#: include/classes/third-party/class-nexter-builder-documents.php:108
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:378
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Singular"
msgstr "단일"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:123
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:747
msgid "Comments After"
msgstr "댓글 후"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:122
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:722
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:746
msgid "Comments Before"
msgstr "댓글 전"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:120
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Posts"
msgstr "게시물"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:116
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:583
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:612
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:636
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:677
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:699
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:728
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:753
msgid "Footer After"
msgstr "푸터 후"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:115
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:582
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:607
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:633
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:676
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:698
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:727
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:752
msgid "Footer Before"
msgstr "푸터 전"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:109
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:696
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:750
msgid "Sidebar After"
msgstr "사이드바 후"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:108
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:641
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:695
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:749
msgid "Sidebar Before"
msgstr "사이드바 전"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:106
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:725
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드바"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:95
#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:102
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:579
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:692
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:744
msgid "Content Bottom"
msgstr "콘텐츠 하단"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:94
#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:101
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:578
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:691
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:743
msgid "Content Top"
msgstr "콘텐츠 상단"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:92
#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:99
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:88
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:575
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:591
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:657
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:688
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:712
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:741
msgid "Header After"
msgstr "헤더 후"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:87
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:574
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:590
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:656
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:687
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:711
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:740
msgid "Header Before"
msgstr "헤더 전"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:81
msgid "After Page"
msgstr "페이지 후"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:80
msgid "Before Page"
msgstr "페이지 전"

#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:78
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: include/classes/nexter-class-load.php:119
msgid "Template List"
msgstr "템플릿 목록"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:444
msgid "Specific"
msgstr "특정"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:399
msgid "Exclusion :"
msgstr "제외 :"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:312
msgid "Actions : "
msgstr "동작 :"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:305
msgid "Hooks : "
msgstr "후크 :"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:290
msgid "Type :"
msgstr "유형 :"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:282
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:286
msgid "Rule :"
msgstr "규칙 :"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:279
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:391
msgid "Display :"
msgstr "표시 :"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:184
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:203
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:225
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:315
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:318
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:332
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:356
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:1315
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "None"
msgstr "없음"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:181
msgid "Snippet : "
msgstr "스니펫 :"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:199
#: include/custom-options/module/nexter-display-conditional-rules.php:154
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:380
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1284
#: assets/js/admin/index.js:1 dashboard/build/index.js:1
msgid "404 Page"
msgstr "404 페이지"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:154
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:153
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:152
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:151
msgid "Conditions"
msgstr "조건"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:150
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:487
#: assets/js/admin/index.js:1 dashboard/build/index.js:1
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:123
msgid "404"
msgstr "404"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:122
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:197
#: assets/js/admin/index.js:1
msgid "Archive"
msgstr "아카이브"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:121
msgid "Single"
msgstr "단일"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:120
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:193
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:374
msgid "Hooks"
msgstr "후크"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:119
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:191
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:373
msgid "Breadcrumb"
msgstr "내비게이션 경로"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:118
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:189
#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:113
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:372
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Footer"
msgstr "바닥글"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:117
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:187
#: include/classes/third-party/class-beaver-build-theme.php:85
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:371
msgid "Header"
msgstr "머리글"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:116
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:375
msgid "Sections"
msgstr "섹션"

#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:113
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:252
#: include/classes/load-sections/nexter-sections-loader.php:285
#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:62
#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:306
#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:315
#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:342
#: include/custom-options/module/nexter-display-archives-rules.php:346
#: include/custom-options/module/nexter-display-singular-rules.php:91
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:931
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:996
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1044
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1056
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1636
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1645
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1668
#: include/custom-options/nexter-builder-condition.php:1672
msgid "All"
msgstr "전체"

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-php-snippet-validator-loopback.php:102
msgid "Something went wrong."
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-php-snippet-validator-loopback.php:87
msgid "Unable to communicate back with site to check for fatal errors, so the PHP change was reverted. You will need to upload your PHP file change by some other means, such as by using SFTP."
msgstr "치명적인 오류를 확인하기 위해 사이트와 통신할 수 없어 PHP 변경 사항이 원래대로 되돌려졌습니다. SFTP와 같은 다른 방법을 사용하여 PHP 파일 변경 사항을 업로드해야 합니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-php-snippet-validator-loopback.php:34
msgid "Undefined Content ID"
msgstr "정의되지 않은 콘텐츠 ID"

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-php-snippet-validator-loopback.php:26
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-replace-url.php:52
#: include/panel-settings/extensions/nexter-ext-replace-url.php:102
msgid "Only Admin can run this."
msgstr "관리자만 실행할 수 있습니다."

#: include/classes/load-code-snippet/nexter-code-snippet-render.php:350
msgid "Failed to load HTML. Check syntax."
msgstr "HTML 로드에 실패했습니다. 구문을 확인하십시오."

#: include/class-nexter-load-ext.php:180
msgid "Rate Plugin"
msgstr "플러그인 평가"

#: include/class-nexter-load-ext.php:179 dashboard/build/index.js:1
msgid "Request Feature"
msgstr "기능 요청"

#: include/class-nexter-load-ext.php:178 dashboard/build/index.js:1
msgid "What's New?"
msgstr "새로운 기능"

#: include/class-nexter-load-ext.php:177 dashboard/build/index.js:1
msgid "Join Community"
msgstr "커뮤니티 참여"

#: include/class-nexter-load-ext.php:176
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: include/class-nexter-load-ext.php:175
msgid "Official Site"
msgstr "공식 사이트"

#: include/class-nexter-load-ext.php:158 assets/js/admin/index.js:1
msgid "Upgrade PRO"
msgstr "PRO 업그레이드"

#: include/class-nexter-load-ext.php:150 dashboard/build/index.js:1
msgid "Need Help?"
msgstr "도움이 필요하신가요?"

#: include/class-nexter-load-ext.php:146
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. Author URI of the plugin
#: nexter-extension.php
msgid "https://posimyth.com"
msgstr "https://posimyth.com"

#. Author of the plugin
#: nexter-extension.php
msgid "POSIMYTH"
msgstr "POSIMYTH"

#. Description of the plugin
#: nexter-extension.php
msgid "Extension for Nexter Theme to unlock all FREE features. Keep this active to use access its all features"
msgstr "Nexter 테마의 모든 무료 기능을 잠금 해제하기 위한 확장 프로그램입니다. 모든 기능에 접근하려면 이 기능을 활성 상태로 유지하세요."

#. Plugin URI of the plugin
#: nexter-extension.php
msgid "https://nexterwp.com"
msgstr "https://nexterwp.com"

#. Plugin Name of the plugin
#: nexter-extension.php
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:664
#: include/panel-settings/nexter-ext-panel-settings.php:667
#: include/rollback.php:204
msgid "Nexter Extension"
msgstr "Nexter 확장 프로그램"